{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 고샅길풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間は予約のお知らせに案内されています。 営業時間を守っていますので、これを守ってください。 周辺には住民が居住する民家があり、騒音による苦情が発生することがありますので、夜9時以降は騒音に注意してください。 宿泊施設の位置特性上、虫が流入することがありますので、ご予約の前に慎重に考慮する必要があります。 これに関連した払い戻しはできません。 天災地変や個人事情によるキャンセルや変動は、払い戻し規定に従って処理されます。 退室時には整理をお願いします。生ゴミは分別して、キッチン器具は洗浄してください。 施設を利用する際は安全に留意していただき、安全事故は本人に責任があります。 屋外テラスとプールにCCTVが設置されており、安全と防犯のために運営されています。 プールの利用時間は16:00から21:00までで、料金と利用条件は事前予約でご確認いただけます。 プールの入手後は飲酒は絶対禁止され、虫や木の葉がある可能性があるので気をつけなければなりません。 プール利用中に発生した安全事故については予約者の責任であり、管理者は責任を負いません。 駐車可能であり、薬酒と調味料は常備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間を守っていますので、チェックインとチェックアウトの時間に従ってください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には住民が居住する民家があります。"
        },
        {
            "question": "夜何時からは騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜9時以降は騒音に注意してください。"
        },
        {
            "question": "虫が流入する可能性はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の位置特性上、虫が流入することがありますので、予約の前に慎重に考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "天災地変や個人事情によるキャンセルや変動は払い戻しできますか？",
            "answer": "天災地変や個人事情によるキャンセルや変動は、払い戻し規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をお願いされますか？",
            "answer": "退室時には整理をお願いします。生ゴミは分別して、キッチン器具は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の安全についてどのような留意点がありますか？",
            "answer": "施設を利用する際は安全に留意していただき、安全事故は本人に責任があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は16:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "プールの利用は事前予約でご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールの入手後は飲酒は絶対禁止され、虫や木の葉がある可能性があるので気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プール利用中に発生した安全事故についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "プール利用中に発生した安全事故については予約者の責任であり、管理者は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が常備されていますか？",
            "answer": "薬酒と調味料が常備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 529
    }
}